# AJ-8-TEAM-1-Frontend

## Запуск Vue 3 приложения с использованием Vite

Этот проект представляет собой шаблон Vue 3 приложения, настроенного с помощью Vite.

## Требования

Перед началом работы убедитесь, что у вас установлены следующие программы:

- Node.js (рекомендуется 10.2.3 версия)
- npm (Node Package Manager)

Приложение досутпно по адресу http://localhost:5173

## Установка

Установите зависимости, используя npm:
```
npm install
```
Эта команда создаст у вас отдельную директорию node_modules со всеми зависимостями внутри

## Запуск

После установки зависимостей вы можете запустить приложение. Введите следующую команду:
```
npm run dev
```

## Сборка

Чтобы создать оптимизированную сборку вашего приложения для развертывания, выполните следующую команду:
```
npm run build
```

